一齊嚟猜「攬炒枚」啦喂！

邊個攬炒呀，我要攬炒！

出老解呀出老解～

緊急法呀緊急法～

放核彈呀放核彈～

後果自負！！

林鄭精神
玉石俱焚

唔好意思
借個位黎
香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我要攬炒